\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/gamow}
%
%Document
\title{Électricité, les bases !}
\subtitle{\textsc{Correction}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Le courant électrique est }\only<2>{…}\onslide<3->{le déplacement de particules électriquement chargées.}\onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Le courant électrique est dû }\only<2>{…}\onslide<3->{à la tension électrique.}\onslide<1->{\app}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{L’unité de l’intensité du courant électrique est }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{l’ampère.}\onslide<1->{\app}\\
\onslide<4->{L’unité de la tension électrique est }\only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{le volt.}\onslide<1->{\app \hspace*{-8mm}}
\end{question}
%
\begin{question}
\begin{enumerate}
\item \onslide<2->{Nous mesurons la tension de la pile à l’aide }\only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<3->{d’un voltmètre.}\onslide<1->{\app \ana}\\
\onslide<4->{La pile a une tension }\only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{$U =$}\onslide<6->{$\; 4,5 \;$}\onslide<7->{$\unit{V}$}\onslide<1->{\réa \com}
\onslide<8->{\item La pile a une tension, elle permet donc de générer un courant électrique.}\onslide<1->{\réa}
\onslide<9->{\item La pile est un générateur électrique.}\onslide<1->{\com \hspace*{-5mm}}
\end{enumerate}
\end{question}
%
\begin{question}
\begin{enumerate}
\item \onslide<2->{Une lampe fonctionne si et seulement si \only<2>{…\hspace*{-4.4mm}}}\onslide<3->{elle est branchée à un générateur, si un courant électrique la traverse.\\}\onslide<1->{\app \ana \réa \com}
\onslide<4->{\item Une lampe est }\only<4>{…\hspace*{-4.4mm}}\onslide<5->{un récepteur électrique.}\onslide<1->{\com}
\end{enumerate}
\end{question}
%
\begin{question}
\onslide<2->{Pour fonctionner, un circuit électrique a besoin :}
\begin{itemize}
\onslide<3->{\item d’un générateur}
\onslide<4->{\item d’au moins un récepteur}
\onslide<5->{\item d’être fermé !}
\end{itemize}
\onslide<1->{\app \ana \réa \com \val}
\end{question}
%
\end{document}